郵政服務特別安排

香港郵政今日（十月五日）公布， 所有郵政局及郵政信箱大堂將於今日下午一時關閉。郵政總局（包括郵政信箱大堂）和機場郵政局將於十月六日及十月七日（重陽節假期）休息。

顧客欲知進一步詳情，請瀏覽香港郵政網頁（），或致電香港郵政查詢熱線2921 2222。

完
2019年10月5日（星期六）
香港時間11時47分